有個危險毒App 叫做 Hong Kong Police Mobile App

由支那燈柱嘅問題，諗到一啲「監控+出賣私隱」既問題，想請高人專家指點，希望唔好有任何人被監控左都唔知。

1a 如果裝左特衰政府「相關 」app（如天文台、黨鐵），無停到定位，可以有幾大鑊？

1b 停左定位，係咪代表安全？（利申，黨鐵app 已deleted，天文台 App 真係有啲用。）

2 有無辦法可以 report 危險毒App（例如 GovHK App）畀 app store，攪到所有毒app要落架